G20投放咗幾多希望？

：G20好有用，一定幫到香港

：覺得G20變數大，無投放好多希望

我仲想知你地對G20有咩睇法？

我淨係知乜都唔做就冇希望

我覺要靠自己爭取，trump太難預測，G20投放咗大約兩成希望

無話唔做，不過我想知你地投放幾多希望姐

大家可以不同意，但記得不譴責！

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

做好自己626

其實投咗有助我地諗緊急應變方案

冇期望就唔會失望

一定要，不過我怕有好多人無失敗既心理準備

本來就無咁大期望
最大都係諗住同奶共派一齊做大灣人

我都覺平常心最好，G20對香港人黎講成功係bonus ，點都係靠自己

點都好過妄想可以同林奠傾到D咩
就算無人理, 落下維尼面都好

我一向都覺落維尼面係目的，但係部分人覺得一定會幫到香港

自己做好所有心理準備先可以長久抗爭

預防G20失敗緊急應變計劃討論區

投個票都唔做？

冇需要理
放到埋口大希望成事嘅嘢唔一定好

正如送中
送到埋口
但大家唔要食

加油呀
而家唔努力
以後後悔就太遲
唔好未打先輸

唉，失敗咗如果好多人灰，個抗爭我怕自動完結

講真又無好大希望，只係覺得有機會又唔大成本應該試下

到現加為止，睇黎好多人做定心理準備